# Задание.
Протестировать функционал системы учета заявок HelpDesk, используя веб интерфейс (UI).

**Сервис HelpDesk:** https://at-sandbox.workbench.lanit.ru/

**Учетная запись для входа:** 

**Документация:** https://docs.google.com/document/d/13qUAkmFGj3jV3hEnqMlAxitKblA_BgSTKprwEW-Yg88

**Тест-кейсы:** https://docs.google.com/document/d/1bgAIdAP7hRRgB4aezv65kWVz7F3NfAZ3216p4Dagd3s

**Задачи:**

В классе HelpdeskUITest реализовать Шаги в тестовом методе.

Класс Ticket пакета models реализуем по аналогии из домашнего задания с тестированием API, с набором полей, необходимым для заполнения формы создания тикета.
Тип данных для каждого поля должен соответствовать документации swagger (см. раздел Models в документации).

Написать код для классов в пакетах pages и elements, используя паттерн PageObject. Заготовки основных методов уже написаны (помечены todo).

Заполнить конфигурационные файлы config.properties и user.properties для корректной работы.

Выполнить commit и push, затем создать merge request ветки ui-develop в ветку ui-master. Убедиться, что изменения (diff) соответствуют проделанной работе.


**Подсказки:**

1. В пакете pages находятся классы отвечающие за работу со страницами:
-AbstractPage - абстрактный класс описывающий базовый шаблон для абсолютно всех страниц, с которыми вы будете работать.
-HelpdeskBasePage - базовый класс для конкретного сайта, в нем описываются элементы присутствующие на всех страницах этого сайта, например меню.
-MainPage - первая страница на которую мы попадаем при заходе на сайт или прохождении тестов. Как и все остальные страницы, описывает элементы конкретной страницы и реализует методы взаимодействия с ними.

2. В пакете elements можно располагать стандартные элементы UI сайта, которые часто встречаются на страницах и/или требуют специальной логики работы с собой (меню, таблицы, карты и тд.).

3. При создании тикета через UI используется отличающийся от API формат даты (поле due_date). Для того, чтобы избежать проблемы неверного формата, в этом задании разрешается не проверять данное поле с датой при сравнении тикетов (метод TicketPage.checkTicket()).



### Требования
- Использовать версию Java - 8, если преподаватель не указал иное.
- Типы данных для полей в классе Ticket должны соответствовать модели объекта в документации (swagger).
- Тестовые данные для создания тикета хранятся в объекте класса Ticket и заполняются в тестовом классе.
- Тикет в системе должен создаваться методом createTicket класса CreateTicketPage и принимать как входной параметр объект класса Ticket
- Авторизация пользователя должна производится методом login класса LoginPage и получать данные авторизации из конфигурационного файла user.properties
- Методы класса TicketPage должны возвращать значения полей тикета для проверки их в тестовом классе HelpdeskUITest
- Не использовать сторонние библиотеки, кроме TestNG и Selenium.